[隱世歌手]陳柏宇真係好歌又好品

之前係cwb迎面咁撞到陳柏宇同佢女朋友
我就同隔離個frd講 哇 陳柏宇呀
佢刷身而過冇應到 但之後大聲回返句哈囉
我又大聲咁回佢 我好中意你呀Jason
佢又回返句多謝
兩條友就咁當街當行大聲對答 完全唔怕比人見到

利申: 陳廣偉fans 好想同佢合照 但驚騷擾到佢同女友二人世界

極少聽人講陳廣偉品唔好

因為佢真係好好

我fd琴日先係尖咀同柏宇影完相
好提子

我都好想影呀

如果佢唔扯旗，而家究竟會係幾紅